<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a">O %1$s requer uma atualização da aplicação Android Wear.</string>
    <string name="b">O %1$s não será executado enquanto não atualizar a aplicação Android Wear.</string>
    <string name="c">Atualizar Android Wear</string>
    <string name="d">O %1$s necessita de um ou mais Serviços do Google Play que não estão disponíveis de momento. Contacte o programador para obter assistência.</string>
    <string name="e">Ativar serviços do Google Play</string>
    <string name="f">O %1$s não funciona enquanto não ativar os serviços do Google Play.</string>
    <string name="g">Ativar serviços do Google Play</string>
    <string name="h">Pedida por %1$s</string>
    <string name="i">Obter serviços do Google Play</string>
    <string name="j">O %1$s não é executado sem os serviços do Google Play, os quais estão em falta no seu telemóvel.</string>
    <string name="k">O %1$s não é executado sem os serviços do Google Play, os quais estão em falta no seu tablet.</string>
    <string name="l">Obter serviços do Google Play</string>
    <string name="m">A conta especificada não existe neste dispositivo. Escolha uma conta diferente.</string>
    <string name="n">Conta Inválida</string>
    <string name="o">Uma aplicação necessita da ativação dos Serviços do Google Play.</string>
    <string name="p">É necessária uma ligação de dados para se ligar aos Serviços do Google Play.</string>
    <string name="q">Erro de Rede</string>
    <string name="r">Uma aplicação necessita da atualização dos Serviços do Google Play.</string>
    <string name="s">Erro dos Serviços do Google Play</string>
    <string name="t">Erro ao iniciar sessão na conta especificada. Escolha uma conta diferente.</string>
    <string name="u">Falha ao iniciar sessão</string>
    <string name="v">Problema desconhecido nos serviços do Google Play.</string>
    <string name="w">O %1$s depende dos serviços do Google Play, os quais não são compatíveis com o seu dispositivo. Contacte o fabricante para obter assistência.</string>
    <string name="x">Serviços do Google Play</string>
    <string name="y">Atualizar</string>
    <string name="z">O %1$s não é executado enquanto não atualizar os serviços do Google Play.</string>
    <string name="a0">Atualizar serviços do Google Play</string>
    <string name="a1">O %1$s não é executado sem os serviços do Google Play, os quais estão a ser atualizados.</string>
    <string name="a2">Serviços do Google Play em atualização</string>
    <string name="a3">Abrir no telemóvel</string>
    <string name="a4">Inic. ses.</string>
    <string name="a5">Inic. sessão com o Google</string>
</resources>
