<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a">%1$s нь Android Wear апп-ыг шинэчлэхийг шаардаж байна.</string>
    <string name="b">%1$s нь таныг Android Wear апп-ыг шинэчлэхээс нааш ажиллахгүй.</string>
    <string name="c">Андройд Зүүсгэлийг шинэчлэх</string>
    <string name="d">%1$s нь одоогоор ажиллах боломжгүй нэг болон түүнээс дээш Google Play-ын үйлчилгээнүүдийг шаардаж байна. Тусламж хэрэгтэй бол хөгжүүлэгчтэй холбоо барина уу.</string>
    <string name="e">Google Play үйлчилгээг идэвхжүүлэх</string>
    <string name="f">%1$s нь таныг Google Play үйлчилгээнүүдийг идэвхжүүлэхээс нааш ажиллахгүй.</string>
    <string name="g">Google Play үйлчилгээг идэвхжүүлэх</string>
    <string name="h">%1$s хүсэлт гаргасан</string>
    <string name="i">Google Play үйлчилгээ авах</string>
    <string name="j">%1$s нь Google Play үйлчилгээ байгаа тохиолдолд ажилладаг бөгөөд эдгээр нь таны утсанд байхгүй байна.</string>
    <string name="k">%1$s нь Google Play үйлчилгээ байгаа тохиолдолд ажилладаг бөгөөд эдгээр нь таны таблетанд байхгүй байна.</string>
    <string name="l">Google Play үйлчилгээ авах</string>
    <string name="m">Заасан акаунт энэ төхөөрөмж дээр байхгүй байна. Өөр акаунт сонгоно уу.</string>
    <string name="n">Буруу акаунт</string>
    <string name="o">Аппликешн Google Наадаан Үйлчилгээг идэвхжүүлсэн байхыг шаардана.</string>
    <string name="p">Google Play үйлчилгээнд холбогдохын тулд дата холболт шаардлагатай.</string>
    <string name="q">Сүлжээний алдаа</string>
    <string name="r">Аппликешн Google Наадаан Үйлчилгээг шинэчлэхийг шаардана.</string>
    <string name="s">Google Наадаан үйлчилгээний алдаа</string>
    <string name="t">Хаягт нэвтрэхэд алдаа гарлаа. Өөр хаяг сонгоно уу.</string>
    <string name="u">Нэвтрэх үйлдэл амжилтгүй болсон байна.</string>
    <string name="v">Google Play үйлчилгээтэй холбоотой тодорхойгүй алдаа.</string>
    <string name="w">%1$s нь Google Play үйлчилгээний тусламжтай ажилладаг боловч таны төхөөрөмж үүнийг дэмждэггүй. Тусламж хэрэгтэй бол үйлдвэрлэгчтэй холбогдоно уу.</string>
    <string name="x">Google Play үйлчилгээ</string>
    <string name="y">Шинэчлэх</string>
    <string name="z">%1$s нь таныг Google Play үйлчилгээнүүдийг шинэчлэхээс нааш ажиллахгүй.</string>
    <string name="a0">Google Play үйлчилгээг шинэчлэх</string>
    <string name="a1">%1$s нь одоогоор шинэчлэгдэж буй Google Play үйлчилгээ байхгүй тохиолдолд ажиллахгүй.</string>
    <string name="a2">Google Play үйлчилгээнүүдийг шинэчилж байна</string>
    <string name="a3">Утсан дээр нээх</string>
    <string name="a4">Нэвтрэх</string>
    <string name="a5">Google-р нэвтрэх:</string>
</resources>
