<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a">%1$s exige uma atualização para o app Android Wear.</string>
    <string name="b">%1$s só funciona com uma atualização para o app Android Wear.</string>
    <string name="c">Atualizar o Android Wear</string>
    <string name="d">%1$s exige um ou mais Google Play Services que não estão disponíveis no momento. Entre em contato com o desenvolvedor para receber assistência.</string>
    <string name="e">Ativar o Google Play Services</string>
    <string name="f">%1$s só funciona com o Google Play Services ativado.</string>
    <string name="g">Ative o Google Play Services</string>
    <string name="h">Solicitado por %1$s</string>
    <string name="i">Instalar o Google Play Services</string>
    <string name="j">%1$s não funciona sem o Google Play Services, o qual não está instalado no seu smartphone.</string>
    <string name="k">%1$s não funciona sem o Google Play Services, o qual não está instalado no seu tablet.</string>
    <string name="l">Instale o Google Play Services</string>
    <string name="m">A conta especificada não existe no dispositivo. Escolha outra conta.</string>
    <string name="n">Conta inválida</string>
    <string name="o">Um app requer a ativação do Google Play Services.</string>
    <string name="p">É necessária uma conexão de dados para conectar ao Google Play Services.</string>
    <string name="q">Erro na rede</string>
    <string name="r">Um app requer a atualização do Google Play Services.</string>
    <string name="s">Erro do Google Play Services</string>
    <string name="t">Erro ao fazer login na conta especificada. Escolha outra conta.</string>
    <string name="u">Falha de login</string>
    <string name="v">Problema desconhecido com o Google Play Services.</string>
    <string name="w">%1$s depende do Google Play Services, o qual não é compatível com seu dispositivo. Entre em contato com o fabricante para receber assistência.</string>
    <string name="x">Play Services</string>
    <string name="y">Atualizar</string>
    <string name="z">%1$s só funciona com uma versão atualizada do Google Play Services.</string>
    <string name="a0">Atualize o Google Play Services</string>
    <string name="a1">%1$s não funciona sem o Google Play Services, o qual está sendo atualizado no momento.</string>
    <string name="a2">Google Play Services em atualização</string>
    <string name="a3">Abrir no smartphone</string>
    <string name="a4">Login</string>
    <string name="a5">Fazer login com o Google</string>
</resources>
