<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a">%1$s memerlukan kemas kini apl Android Wear.</string>
    <string name="b">%1$s tidak akan berfungsi melainkan anda mengemas kini apl Android Wear.</string>
    <string name="c">Kemas kini Android Wear</string>
    <string name="d">%1$s memerlukan satu atau lebih perkhidmatan Google Play yang tidak tersedia pada masa ini. Sila hubungi pembangun untuk mendapatkan bantuan.</string>
    <string name="e">Dayakan perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="f">%1$s tidak akan berfungsi kecuali anda mendayakan perkhidmatan Google Play.</string>
    <string name="g">Dayakan perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="h">Diminta oleh %1$s</string>
    <string name="i">Dapatkan perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="j">%1$s tidak akan berfungsi tanpa perkhidmatan Google Play dan perkhidmatan ini tiada pada telefon anda.</string>
    <string name="k">%1$s tidak akan berfungsi tanpa perkhidmatan Google Play dan perkhidmatan ini tiada pada telefon anda.</string>
    <string name="l">Dapatkan perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="m">Akaun yang dinyatakan tidak wujud pada peranti ini. Sila pilih akaun yang lain.</string>
    <string name="n">Akaun Tidak Sah</string>
    <string name="o">Perkhidmatan Google Play perlu didayakan untuk menggunakan aplikasi.</string>
    <string name="p">Sambungan data diperlukan untuk menyambung ke perkhidmatan Google Play.</string>
    <string name="q">Ralat Rangkaian</string>
    <string name="r">Perkhidmatan Google Play perlu dikemas kini utk menggunakan aplikasi.</string>
    <string name="s">Ralat perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="t">Ralat melog masuk ke akaun yang dinyatakan. Sila pilih akaun yang berbeza.</string>
    <string name="u">Gagal melog masuk</string>
    <string name="v">Isu tidak diketahui dengan perkhidmatan Google Play.</string>
    <string name="w">%1$s bergantung pada perkhidmatan Google Play, yang tidak disokong oleh peranti anda. Hubungi pengeluar untuk mendapatkan bantuan.</string>
    <string name="x">Perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="y">Kemas kini</string>
    <string name="z">%1$s tidak akan berfungsi kecuali anda mengemas kini perkhidmatan Google Play.</string>
    <string name="a0">Kemas kini perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="a1">%1$s tidak akan berfungsi tanpa perkhidmatan Google Play dan perkhidmatan ini sedang dikemas kini.</string>
    <string name="a2">Perkhidmatan Google Play sdg dikemaskini</string>
    <string name="a3">Buka pada telefon</string>
    <string name="a4">Log masuk</string>
    <string name="a5">Log masuk dengan Google</string>
</resources>
