<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a">"%1$s nécessite une mise à jour de l'application Android Wear."</string>
    <string name="b">"%1$s ne fonctionnera pas tant que vous n'aurez pas mis à jour l'application Android Wear."</string>
    <string name="c">Mettre à jour Android Wear</string>
    <string name="d">"%1$s nécessite un ou plusieurs services Google Play qui ne sont pas disponibles actuellement. Veuillez communiquer avec le développeur pour obtenir de l'aide."</string>
    <string name="e">Activer les services Google Play</string>
    <string name="f">"%1$s ne fonctionnera pas tant que vous n'aurez pas activé les services Google Play."</string>
    <string name="g">Activer les services Google Play</string>
    <string name="h">Demandée par %1$s</string>
    <string name="i">Installer les services Google Play</string>
    <string name="j">%1$s ne fonctionnera pas sans les services Google Play, qui ne sont pas installés sur votre téléphone.</string>
    <string name="k">%1$s ne fonctionnera pas sans les services Google Play, qui ne sont pas installés sur votre tablette.</string>
    <string name="l">Installer les services Google Play</string>
    <string name="m">"Le compte indiqué n'existe pas sur cet appareil. Veuillez sélectionner un autre compte."</string>
    <string name="n">Compte erroné</string>
    <string name="o">"Une application requiert l'activation des services Google Play."</string>
    <string name="p">"Vous devez disposer d'une connexion de données pour utiliser les services Google Play."</string>
    <string name="q">Erreur réseau</string>
    <string name="r">Une application requiert la mise à jour des services Google Play.</string>
    <string name="s">Erreur liée aux services Google Play</string>
    <string name="t">Erreur lors de la connexion au compte indiqué. Veuillez en sélectionner un autre.</string>
    <string name="u">Échec de connexion.</string>
    <string name="v">Problème inconnu avec les services Google Play.</string>
    <string name="w">"%1$s dépend des services Google Play, qui ne sont pas compatibles avec votre appareil. Veuillez communiquer avec le fabricant pour obtenir de l'aide."</string>
    <string name="x">Services Google Play</string>
    <string name="y">Mettre à jour</string>
    <string name="z">"%1$s ne fonctionnera pas tant que vous n'aurez pas mis à jour les services Google Play."</string>
    <string name="a0">Mettre à jour les services Google Play</string>
    <string name="a1">%1$s ne fonctionnera pas sans les services Google Play, qui sont en cours de mise à jour.</string>
    <string name="a2">Mise à jour des services Google Play</string>
    <string name="a3">Ouvrir sur le téléphone</string>
    <string name="a4">Connexion</string>
    <string name="a5">Se connecter via Google</string>
</resources>
